一人一件細個做過嘅戇鳩事

細個飲可樂嗰陣 差唔多飲晒 加咗啲水落去以為多啲

屌你老味淡撚到

入咗嚟依個po

你仲細？

比哂啲利是錢老母信佢儲入銀行

抵 一個超值嘅投資

細個見到嗰condom廣告嗰啲人
喺度吹condom， 就以為係賣氣球嘅
仲捉住老母同佢講想買呢啲嚟玩
好記得畀我老母笑到面黃

唔該晒我真係笑撚咗

差唔多，不過係入落洗頭水或者模型膠水到，意為可以永續

係二樓順住條水管"SIR"落去

細細個真係以為加返啲嘢落去就可以永續

隻手有冇磨損

鍊住個鼻用口呼吸當聞唔到臭

試過想飲屎坑水，好彩老母見到制止咗我

識左個依家米8嘅人 。。。仲要小學帶佢去遊覽。。。呢個依家是損友

冇, 冇穿冇爛玩左幾轉

食臭氣

當朱古力？

去廁所？

向一個跛腳既伯伯吐口水

廁所門口對住塊牆打飛機

以為自己曉飛 跳十級樓梯

小學

有冇打nba

地獄

小學係操場蠄窗入班房，最後俾人記缺點

我果時好似9歲左右 伯伯叫我唔好食煙..... 我吐佢口水, 佢即卡係到爆喊

咁矮

有冇後悔

Ching好型

佢而家都係wo

係農村攞石頭掟狗 跟住被狗咬 打左幾日瘋狗症針

同我一模一樣

沖完涼出黎
手仲好濕
向住燈既開關制係咁fing手潑水
睇下會唔會觸電

而家諗返起心都蹹埋

我知

沖涼順便拎埋架搖控車入去「洗車」
洗完閃令令之後唔識郁喊左勁耐

9歲食煙？

賤

後尾點

嗯 我見過4-5歲食煙tim

有冇觸

係屋企用BB彈槍射街D賭錢廢老

哥哥買番俾你

條jer細

唔記得點解咁做囉，總之當時覺得好得意，好得斥咁。

仲有拎電蚊拍電自己睇下痛唔痛

玩打火機燒眼眉毛

將兩粒波子放左喺鼻同耳入面，送左入院

畀利是錢老母放銀行，點知真係畀返哂我

記得了，好似係睇咗麥兜屎撈人個part。

學etv劇情食橙皮

伸條何b仔出窗屙尿落街

頂我細個都試過，當我隻手approach緊去盒野，即刻俾老母拍我隻手，仲話依啲唔掂得，童年脆弱嘅心靈真係以為自己做咗啲天打雷劈嘅事。
如果我做人老母肯定唔會咁做要解釋返俾佢聽，將性視為晦氣嘅事真係好on9

認真讀書

屙尿落阿媽隻杯叫佢飲茶

細個打完飛機好驚被人知，成日諗住會有個政府部門"精務處"過黎捉我。驚到發夢有時都會被人捉

唔讀書

喺冇乜人嘅街到撞到同學
用飛踢嚟打招呼

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

拎左支冇bb彈既bb彈槍對住隻耳仔射左一下

覆咗你

有人老豆唔記得帶銀包
我掟晒佢銀包啲嘢落街

有味道=有chemical
即係你將佢屎入面分離出嚟嘅粒子吸入嘴

過咗幾個月後，問佢攞，佢話我邊有攞過你錢呀。
根本連開戶口都冇做過。

你真係等天修

細個聽d大劣人會講打的士打的士
我就問點解無打飛機
俾屋企人笑到依家

一樣

剪咗自己條丁丁同蛋蛋

而家驚唔驚狗？

笑死

自殘

而家驚唔驚

細個收銀比錢時 我都問過我阿媽係咩 佢好嬲唔答我

發夢打過咁啦

依家我過黎捉你

食耳屎
食擦膠

小學十幾級樓梯一下跳落去

斷咗隻腳
翻唔到學係屋企抖咗3個月再連埋暑假2個月之後直上中一了

唔驚 因為有親戚養狗 啲狗又唔係太惡

好純真囉
你老豆老母咁pk

我試過食鉛筆上面嗰舊擦膠

細細個已經知有妓女呢樣嘢
響小學作句用咗呢個詞 結果要見家長
我老母問我想寫「記者」唔識寫咋
我話「係呀係呀，差唔多音寫錯」
比佢同老師解釋過咗骨就算
諗翻真係覺得成件事好on9

而家點

小學返半晝，返屋企食lunch自己叮飯食但成日唔鍾意食食到一半就dum，唔知點解唔dum垃圾桶反而會dum落街

好翻啦無任何後遺症

帶住把BB彈槍出街，以為自己係警察

仲有學etv入面個C9
係咁講"搶野呀 搶野呀"
扮比人打劫

呀蛇

淡

個陣味，想嘔

溝女神

我呀媽話我細個執地下啲蟻黎食

如真 如假
如打飛機可j自己

插咗隻腳落馬桶沖廁想試下會唔會沖得走隻腳
俾老母發現後打撚到仆街

猩猩都係咁

捉公園池塘啲烏龜比實Q屌

住低層日日向樓下大叫講嘢，叫到啲啊婆啊伯聽到，覺得自己好叻叻好有天份

養雀，打開籠同窗比佢地出去散步

對住風扇
aaaahhhhhhhhhhhhhh ah ah ah ah ah ah

細個試過生果浸水，飲返個啲水有生果味
想試下其他嘢食，之後炒麵浸水，飲完啲水想嘔炒麵味嘅水勁奇怪

必試

你點肯定無

細個食包 唔小心食咗張紙 以為會死 擔心咗成日

必經之路

細個睇個condom廣告係套落生果度
有日喺7仔見到 就叫老母買俾我 等我套落條蕉玩

塞花生入鼻哥窿

借錢比親戚

細個隔離樓包租婆得罪我~
跟住有日係間房 窗口見到佢經過
我企係窗口痾尿落街 射佢
利申：唔係香港

塞咗粒bb彈入鼻哥窿要去急症室拎返出嚟

小學飲vodka & coke搞到發燒

以為真係可以喺牆上跑
助跑衝行跑咗上牆兩步成個人向後呯一聲跌返落地，個後尾枕痛到仆街

細個攞支筆係幅牆畫咗好大條魚
果時老母係廚房煮緊飯
之後叫佢出嚟睇話「好大條魚 今晚加餸」
跟著就比佢打到仆街
變左藤條炆豬肉幫我加餸

細個一到大時大節就會係屋企到寫紙仔飛出街
諗住啲人執到睇完會覺得好開心
例如新年我會寫 新年快樂 咁飛出街
然後望出街成地都係我個啲紙仔

捐款俾支那四川地震
08年為支國隊加油

喺碌架床跳落地

將啲紙巾濕水掉上天花板

諗起細個見過盒condom個盒係飲管套樣嘅
然後我拎起佢同我阿媽講:「原來呢d嘢都有得賣㗎?」
然後我呀媽叫我走
我仲好堅持話係飲管套
最後比我呀媽扯走

Ching 同我一撚樣！之後隻耳仔流血

細細個屋企請咗工人姐姐照顧我，果時唔知發咩神經同工人瞓瞓下，除左佢件衫係度奶同玩佢粒lin佢又唔推走我！

細個阿爺畀咗100蚊利是我
阿媽話：你識點洗咩

我真係攞去廁所洗...

小一小二睇完拉打 係咁求老母買條腰帶比我
以為戴住就有超人力量
最後都係比人打到仆街

屌我都係，老母一直唔同我講點解唔買

中學有人咁 跌斷腳

睇到阿伯爆喊唔小心笑左

細個好認真咁做暑期作業

屌果陣個廣告係當party 氣球咁用
我叫老母買，話踩極唔爆好好玩
老母淨係話痴線你係咪玩野呀
家姐就幫口話我咁細個邊識呢啲

諗返起都覺得柒

小心風水輪流轉

細個唔識人情世故 我好後悔架

睇電視見到啲姐姐好靚
錫落部電視到

吞香口膠
咬完香口膠拎出黎搓到變一條野痴落額頭

呢d唔係on9，係仆街

唉... 我已經好後悔

細個行旺角啲鞋舖
見到有個女sales成碌木咁企左係到又唔郁又唔講野
以為放舖面個啲假人黎
手多多想掂佢對波
不過後尾係捉住左隻手先
然後佢笑住望我問我做咩事 嚇撚到鳩縮

屌呢樣真係必做，問十個十個都食過橙皮

試過中學叫同學攞我寫既心意卡代我向隔離班女神表白，俾女神reject完，搞到全世界都知

細個嗰陣時工人姐姐用泥膠整咗舊雪糕俾我 我以為食得擺咗入口

133打999話有人跳樓，點知佢打返返嚟阿媽聽咗，屌撚到我仆街

成日出街飲茶去照市都着獌波衫波褲加長襪再帶pad再好似籃波撚咁原地插花再施丹轉身

可樂糖溝水 以為可以變可樂

仲有係新城市帶波帶到去好運中心

咁我又冇流到血咁嚴重既
但家母嚇到即刻帶我去睇私家

細個以為係糖d fd 細細盒又有唔同生果味

強大的DNA

阿帕基

試過喺啲H字型屋邨lift口玩西瓜波，然後仲當佢足球咁「的波」踢踢下唔小心飛咗出去由廿幾樓飛落地下好彩樓下係垃圾房同埋嗰個係西瓜波

利申：發夢夢見，現實生活絕對唔高空擲物

細個入左啲水落花生油到
以為一9樣
跟住老母食食下飯就話
呢排啲油有問題一落鑊就彈油
我到而家都無話佢知我加咗水

吹脹個膠袋綁埋佢之後拋

問屋企人有冇做過性工作者
佢係咁笑 但我嗰時完全唔知咩事

玩捉捐落裙底

唔識吖嘛... ... ... ...

吞咗舊香口膠以為會黐住條腸，係學校喊到仆街

相信初戀會結婚。

細個係小學 同同學玩得太high 一尻攞支飲緊既寶礦力水樽掉由5樓掉落地下 好彩掉唔中人 跟住比人篤灰 記撚左缺點

伸手落去屎坑係度攪
係大個左呀媽話返比我知

仲有一單 細個係雪櫃攞左支未開既king size雪碧 不斷Chok 跟住同老母講唔夠力開唔到 佢一幫我開 噴到呀媽同成個廚房都係雪碧

手指掂電蚊拍
個一下感覺正到

想睇下件校褸入面有啲咩，用鉸剪剪開咗

飲洗衣機流出黎既水記得幾好飲

搵到把生哂銹既美工刀
好似好鈍 就𠝹左自己手指公一下
點知𠝹到好撚深
當年應該冇破傷風呢個概念

我都係睇呢個廣告...個時得7歲小學雞。

小學攞啲小饅頭返學校食
跟住嗰日特別唔想食就禁到碎哂
由5樓慢慢倒落一樓平台
嗰時勁開心 因為覺得好似落雪
跟住過左一陣一樓當值老師上黎問邊個整哂啲粉落佢個頭度

細個睇完烏鴉搬石頭飲水個故事。之後有日用杯飲可樂飲左一半，塞左個拳頭入去諗住會變多啲可樂出黎

你都唔可以吃苦既

俾精務處捉到會俾人強制射精搞到你打唔到飛機
睇過啲日本記錄片，好恐怖

剪咗部有線遊戲機條電線 之後心諗做乜鳩開唔到機

細個屋企住得好近球場
咁夜晚嗰陣間唔中會有啲阿叔屌9啲人唔好嘈
個陣啱啱學識講嘢
之後有一日晏晝見到有人踢波
突然心血來潮用把雞仔聲對住個窗口大嗌
咪撚嘈啦屌你老母
被屋企人笑到依家

屙尿落街

咁有d咩係入面

咁佢由得你玩嗎

扶住飛落去 對皮鞋個爭爆開左

細個種仙人掌唔小心整斷咗 好驚佢會死
跟住就攞支膠水黐翻埋佢

去食我隻狗啲屎

小學唔知發咩神經
一野除咗男同學條褲
得番條白色底褲係到

瞇埋眼慢慢閂雪櫃門
睇吓佢盞燈幾時會熄

warm

好細個試過拉個神枱 成撚個冧左 跟著成頭香爐灰

細個有期興玩d假銀紙，果陣第一次睇到老母個銀包，原來有d咁既嘢，之後拎d a4紙摺左d類似信封咁既size既紙銀包拎返學校賣有印象果陣d假銀紙係一疊一疊咁響玩具鋪買，果期拎d紙銀包換左好撚多假銀紙，依家諗返都唔知果陣既自己要黎做乜不過諗返轉頭既係，生意頭腦原來細個已經係有，只係不自覺地呈現緊自己唔知。

細個徐晃好大
冇人為意到我細細粒行咗入徐晃
老母同工人預備緊煮飯餸
我又為食
隨手拎起舊生豬肉放入口𡁻
老母見到即刻拎返舊肉出嚟
佢話碟嘢係預備拎去蒸嘅排骨
佢話依家諗返起都想嘔

第一單就係細個果陣出於好奇
拎住支探熱針諗住去check下一個煮緊餸既鑊會係幾多度
點知一伸支探熱針落鑊果陣熱到支針瞬間爆開咗
支針入面啲水銀同玻璃爆到廚房一地都係
果下嚇到呆咗 唔知點算好
走咗落樓下公園匿埋⋯⋯
直到晚飯時間屋企人就走落公園搵我
問我係咪整爛咗支探熱針

第二單就係細個睇toys story睇上腦
深信啲公仔趁屋企無人既時候就識郁
我會臨返學前擺低幾粒糖喺我啲毛公仔面前
同佢地講：我返學啦！一陣屋企無人，你地就偷偷地食咗啲糖啦！
跟手再摸一摸佢地個頭叫佢地乖乖地 唔好搞亂啲野
等到放學衝返屋企第一時間望下啲糖有冇俾公仔食到
結果啲糖當然係⋯原封不動咁喺原位 仲要惹螞蟻
仲要問佢地做咩唔食，係咪唔餓，定係唔岩口味

試過係街有個姐姐派紙巾 但我過去拎唔派比我
我以為佢唔鐘意我 好唔開心

細個係人地屋企樓下等fd個陣見到個玻璃消防鐘，個排睇緊金庸幻想自己識一陽指，一野督爆塊玻璃。

踢波就有
跳完十級變左黃金右腳

幼稚園睇到同學食鼻屎，跟住⋯了埋自己d鼻屎比佢食，佢又食喎⋯⋯記憶好深刻個男仔黑黑矮矮又流哂口水咁嘅樣宜家諗返覺得自己好仆街

偷偷地嗌外賣但要夠唔知幾多先送上黎
搞到仲有勁多食唔哂
驚比老母鬧偷偷地掉哂佢
而家諗返覺得好on9同好哂野

打人生第一次飛機
一去不返

細個以為自己可以好型咁學人地一野跳過啲鐵欄
點知一尻野kick親撞咗落下面痛到飆屎
然後忍住痛扮型慢慢行返屋企

諗起食屎潮文

個排電視睇緊忍者亂太朗，想訓練自己做忍者，
個同其他小朋友不停爬上公園好高個啲水管嘅上面再跳落地下，仲一定要單膝落地...痛到pk

因為想要酒粒 日日搵野篤自己塊面

其實你老母啲利是錢有部分都係出自你老母
假設你嘅利是錢flow in=$5000
你老母+老豆flow out=$3000
你嘅家庭只係淨賺$2000
亦都可以咁講 你可以話「憑你實力賺返嚟嘅錢」係$5000

如果你屋企金錢觀念唔重的話 只係左手交右手

咁加啲乜嘢先可以永續基本法

一野轟左老豆部電話落沖涼盤到，仲要gapgap聲係到笑

塞左粒珍珠落鼻哥窿⋯⋯⋯諗住撩佢出嚟 點知越整越入

相信法治

same case with樓主
我覺得可樂2比1水都仲飲到係可樂
1比1都仲飲得落

仲有拎呀媽啲保濕cream加水 以為可以搓麵糰...

好奇d光點黎 攞紅外線照自己隻眼...
懷疑d近視就係咁黎

佢係想教你屌閪唔好用鳩笠

叫錯miss做媽咪

細個諗住放支益力多上冰櫃做雪條
半日後滿心歡喜打開冰櫃
仆街 雪完會膨漲爆開左
抹左成個鐘雪櫃

玩膠唔好玩呢d

讀書個時太悶，整左成盒紙粒粒射同學仔馬紙，
之後班主任發現成地都係紙粒就問係邊個，同時啲同學都搵緊邊個pk射佢地
點知有一日我請左假，咁岩又要調位，同學仔幫我搬位時發現我櫃桶成盒馬紙

但真係work wor
利申時至今日仲會咁做
如非必要唔會咁做

以後捐多啲錢比殘疾NGO補償翻唔該

more details plz
個伯伯做咩咁睇唔開
你有冇打佢先

小學落樓下拎飯 突然想跑得快過前面個同學
跳級一下跣腳瀡咗落樓梯
最後扭傷搞咗個幾月先好返

偷偷地係雪櫃拎隻雞蛋收埋係櫃桶焗住佢,耐唔耐搵支燈照下
放左成個月等極都唔見有雞仔出世

睇完茶是故鄉濃,之後搵日等屋企無人
就去拎個車仔茶包剪開佢,倒晒D茶葉跟住電視咁落獲炒

學朱古力獎門人入面食香口膠條女，將香口膠痴落條頸到留返下次食
點知痴住咗啲頭髮

已經到咗識射精嘅年紀仲可以諗到呢d嘢

突然間覺得有可能伯伯嘅屋企人食煙食死咗 所以就勸啲人唔好食？
點知比人吐口水

細個係學校同同學傾計學咗戇鳩依個詞語 唔知係粗口嚟 以為淨係形容條友個樣烚下烚下咁

之後嗰晚同老母睇電視 咁啱講緊李承責要好早起身上山 個shot影住佢個樣烚下烚下咁 然後我就指個電視話“嘩！條友個樣好戇鳩呀”

而家諗返嗰陣真係覺得自己好醒 朝早學完夜晚已經用得返出嚟

熱狗？

結果係依加啲ocamp都會咁玩

小學嗰陣12級樓梯 跳10級 而家諗返真係覺得自己好大膽 又好好彩 竟然無跌斷腳

塵歸塵 土歸土 利是歸老母

睇完電視以為把遮可以當成降落傘，差少少跳左落街
埋單俾錢一張變幾張以為有賺
月亮成撚日跟住自己

以前唔係紙紮舖係for先人
成日行過同阿媽講想要啲公仔

返屋企要行路嘅時候就有會瞌埋眼拖住屋企人隻手行一段路感覺會行得冇咁攰

見家長原因係咩

剪Barbie啲頭髮以為會生返
將啲頭髮掟落街

改左郭富城首弱

成班傻子係到踩

扭蛋

附件三

用鼻飲水

搭lift嗰陣禁哂d lift既制

細個好鍾意食曲奇雪糕
我以為倒啲牛奶同曲奇放入雪櫃就整到
最後整咗碗冰出嚟
仲死要面同屋企人講好好食

好可愛

細個同呀妹去藥材舖將紅豆同綠豆撈埋，然後老細衝出黎大叫「我啲豆呀」

細細個同老母講好鍾意打飛機
佢笑到傻咗
我又唔知佢笑咩 我又跟住傻笑

大個諗起返好想搵窿捐
其實我嗰陣係鍾意玩戰機game

放學果陣
當老師叫起身準備say goodbye 果陣
我同我老死掛住傾放學去唔去食小丸子好
之後以為講完byebye，兩條友直接當住全班面行出去班房
當行到出走廊係窗望番入班房
成班同學連班主任o哂嘴咁望住我地

以前酒樓知客著旗袍
我覺得好靚
喺屋企靜靜拎較剪將老豆好多牛仔褲褲腳剪個細三角
之後佢問係咪我做同點解
我講原因
佢哋就笑我

我都試過⋯個陣同學日日帶一支雪碧番學同我一半 就加水變一人一支好感動

叫咗miss做媽咪

剪咗細佬一執頭髮
屋企人以為佢生癩痢 勁緊張

喺屋企玩搖搖 學動畫咁360度轉圈再收返
結果打爆咗頭頂個玻璃燈罩 成地都係玻璃碎 好彩冇插中我

跟住有冇被人打到仆街

有個男同學老母同我老母好friend
成日一齊接我哋放學但我好唔中意個男同學

之後有次放學係街坐係地下大聲喊，再講我唔想同佢做朋友

同好錫我既親戚講想買好靚既貼紙
之後同收銀講要戲谷150點

快樂漩渦

笑撚左

飲完可樂拎枝飲管插入啲黑鬼油到飲

讀書 補習
大學收生睇DSE成績
小學 中學 成績表根本冇用

希望假膠

俾隔離姐姐成日非禮

細個乜都唔怕 將d節支類昆蟲拎黎玩 拔佢地隻腳仔但係e加人大左 覺得好噁心掂都唔想掂 我估應該係 初生之犢不畏屎

祝福你老左果陣比D有病毒係身既人吐口水
跟手中毒 無得醫 終生插喉
身邊D人都驚左你 冇人探你 最終生埋cancer 有埋抑鬱
痛不欲生 生不如死

M記驚現戇鳩仔

岩呀 屌佢老母 0.01個個廣告 係咁踩
屌你以為係咩汽球咁撚勁點踩都唔爆

細個發現阿哥係企喺度痾尿 我就跟佢企喺度痾痾到成地都係 屋企人到而家間唔中都會攞返出嚟笑

想試下剃刀係咪真係剃到嘢，跟手剃撚咗自己半堂眉

幼稚園跟呀媽同d同學仔去公園玩，以前男性同學仔比較多，玩玩下見佢地企埋一邊喺度痾尿，我又想跟住做，點知女仔原來係唔得，焗住蹲低痾，當時仲好唔開心問點解唔得

其實痛唔痛 想試好耐但唔敢

塞牙籤落屋企人架電單車個鎖匙窿度

好可愛 真係拆嚟睇一定好warm

食完有無明白咩係“一即是全 全即是一“？

傻校長

阿哥話跳樓梯好好玩，唔會痛，數一二三一齊跳落去。結果我Look落樓梯損手爛腳，但係條仆街無跳到，企係上面恥笑我⋯⋯

利申：我4歲幾，阿哥8歲

細細個跟D樓下fd玩
去M記廁所拎鹼液溝水吹泡（冇記錯嘅話）
之後問個M記姐姐拎飲管
原本正常吸少少吹出嚟
我變咗飲咗一啖

中學必試
7 層好似係基本
10 層輕鬆
12 層（全） 試過一次跳到，但都驚驚了

我跌斷手

K3定小一嘅時候，瞓瞓下喺上格床到跌咗落地，但係完全冇感覺又唔痛，連自己落左地都唔知
老豆老母衝到過泥，淨見到我喺地下攬住個枕頭繼續瞓緊，喊都冇喊
之後佢地拍醒左我，我同佢地講唔好阻住我瞓教，再自動自覺爬返上上格床

跑online

依家諗返淨係覺得自己好on9
跌斷手好撚痛

竟然冇事

Yes sir yes sir

有個男性朋友話自己小學一年級去過士多偷 condom，但佢連旗都未識扯，唔知偷嚟做乜
佢自己都忍唔住恥笑自己

食炒麵好咸
然後想搵啲糖落去
搵唔到糖 結果擺咗個朱古力雪方蛋糕
覺得個蛋糕甜可以中和啲咸

小學嗰陣班男仔成日講「打飛機」呢個字眼
我又唔知點解就走去問佢地
佢地淨係係度笑 仲叫我翻去問老豆
我真係走去問我老豆打飛機點解
佢聽到有少少驚訝之後就係度忍笑 但最後都係冇解釋度

依家諗起都覺得好柒好on9

細個食咗支什果冰潤唇膏
聞落好香，諗住一定好甜，於是試少少，但係冇味，覺得好奇怪明明係好似糖果係香嘅，於是再試少少，點解涼涼地，但都冇味，再試.... 點解食極都冇味㗎 最後俾老豆老母發現，但已經差唔多食曬成支

冇味....

好似三歲咁上下

未進化

吓 我食過
個種味冇咩人食嘅食物可以代替

三四歲想用口水整死地下啲蟻
直接一隻隻放入口

個種味好記得 好似一個字陳字

想睇返
有冇 link

俾咗利是錢母親
佢真係幫我收埋
之後我靜靜雞喺個櫃度偷曬啲錢拎去買個山寨模型
母親發現咗之後冇再幫我保管啲錢
而家先發覺佢嗰陣真係幾好

以前成日喺屋村條樓梯玩
同人玩鬥跳得多級，逐級逐級遞升上去
又會拎塊紙皮墊住個人去sir樓梯當滑梯玩

依家諗返都幾on9 諗埋啲濕鳩遊戲整到自己損手爛腳

細個覺得呢隻泥膠好香 食咗入口試味

試過 電手指頭
黑左

鬥快食飯

我都試過

想知ching你現家個鼻同耳窿有幾大

小學足球學界抽入自己龍門

我直頭係m記用

個腦突然一刻將擺係黑板架上嘅黃色粉筆以為係糖嚟，跟住真係擺入口，屌當場嘔到癡曬線。

小學返補習班鐘意無啦啦走去廁所格入面除哂啲衫聽到出面有人就覺得好刺激既feel超級無敵黑歷史
大個先知咁做係叫露出

訓碌架床必定係跳床
細細個成日跳 結果跌爆過3次頭
2次要縫針 最尾個次我老母話去到急症
個姑娘見到佢即刻講左句
「又係你呀！?」

唔係當事人，真人真事
2樓擔住把遮跳落樓
以為會好似跳降傘咁
最後跌斷腳
唔知訓左幾多日醫院

係街自己同自己傾計

細個行模型鋪見到啲高達上色整得好靚
自己返屋企拎火機燒高達 諗住都會有個種俾擊中殘舊上色既效果

好正義 一啲都唔戇鳩

細個去台灣夜市旅行中咗把BB彈槍
俾阿哥搶咗嚟玩
向牆射咗好多槍都冇子彈
屎忽痕喺後邊指住阿爸個頭
跟住諗諗吓又覺得對住電視好啲
開槍之後有子彈出
部電視中間有有個位壞撚咗
好彩嗰時冇對住佢阿爸個頭射
依家諗返嚇撚到鳩縮

細個見人係餐餐廳用電話玩麻雀game
行埋去叫佢打紅中
個啊姨問點解
我話紅中必反
個陣好似小二 三

瞇埋眼行路 點知前面有一級梯級 上面有個垃圾桶 一kick成個頭撞咗落垃圾桶 破撚埋相 到今時今日塊面都仲有撻癩

仲有細個唔知做乜鳩 入完間玩具鋪係人地行口比落閘舊嘢介到隻手指落曬血 記得當時同老母係隔嚟餐廳食飯 因為介到隻手指好痛 我用另一隻手捉住咗 入返餐廳老母問我做乜 一鬆手 流曬血 即刻去睇醫生 記得當時好驚要聯針 仲求個醫生唔好聯針 end up都冇聯針到 但隻手指就冇啦啦多撻癩

電視播張衛健套鹿鼎記
之後出街剪頭髮 話要剪張衛健個頭

練龜波氣功

去到20歲嗰陣
開返我老母特登幫我儲利是錢嗰個戶口
入面真係有兩皮野
計翻開每年$1000 又真係差唔多
都有啲驚訝
媽媽

堅系跳制

果陣一年班
睇電視見到有人浸親
覺得佢只係無訓練過
果晚係浴缸試吓特訓
潛係水入面用鼻一吸
咳到餐晚飯都嘔返出嚟

將啲糖加落啲水度 以為就係平時啲糖水

用樽蓋飲野扮飲清酒

一樣 最on9係錢就咁坐喺銀行貶值

細個嘅時候屋企人帶我去睇午夜場，
睇睇下我訓著左仲大叫熄電視啦，好嘈呀

加返啲嘢落去的確可以永續喎 不過唔係水咋嘛

以為同女仔鍚鍚會有BB

跳落個魚塘捉魚差D浸死，暑假有一日係屋K樓下放L晒D電單車軚氣！

我係加落吹泡泡水度

記得小學嗰陣叫曬細佬妹一齊睇蜜桃成熟時

做得好！我依家就想好似你咁做！

係美國既話你可能已經拉左

因為我已經成日吐佢口水 不過果次係憤怒咁吐佢口水 所以佢爆喊

係後樓梯同朋友玩
用紙皮整咗個sir 滑梯
玩咗幾次覺得唔夠刺激
然後我入咗紙皮箱到，叫個朋友推我落去
然後個畫面就係咁

出世

搭船去離島
上下層船黎既
我係上層望緊海
我見下層有個地中海啊叔凸左個頭出黎
我貪玩吐左啖口水落佢個頭頂正中間(禿頭位)
佢見到我 我即刻走開
佢無上黎鬧我

舊時代啲人唔識教
所以將個問題發洩落細佬身上

搞到我地個陣又怕又好奇，其實如果佢地正常咁講，可能真係無咁尷尬
不過首先要老豆老母唔會尷尬

小學狂用手指指插隔離女同學

用釘書機釘泥膠
結果成粒釘插左入手指
自己抆返出黎

用紅色原子筆畫條J 然後同呀媽講我條J流血

以前細個仲係用緊陀背佬電視機
有一次夜晚播電影 有一幕係夜晚黑孖孖喺架車入面嘅戲
嗰陣啲電視又低清 黑到差唔多完全睇唔到啲人喺到做咩
我就拎咗個電筒照住部電視
仲要咁啱我啊媽沖完涼出嚟見到之後仲問我做乜嘢照住部電視諗返起都想搵窿捐

邀請巴打進駐各大公屋屋邨，為民除害

北河街拖錯咗媽媽
超市認錯媽媽

佢重細 放過佢

我個fd都試過
結果跌斷手

細個成日睇老夫子，之後學校飯商收集意見
我就寫：混帳！份量太少，王八蛋

點解我會記得
因為幾個月後，無啦啦有老師召見我…

細個試過係廁所搵條水管駁水龍喉 再駁飲管 然後飲水喉水飲得好開心 仲叫朋友一齊試

清潔嬸嬸：

綿

覺得就咁食朱古力好苦
擺落微波爐叮溶佢 再加三大匙糖撈勻

搵啲大波靚女坐爆你

細個掟成盒雞蛋落地下，當自己溜冰

又見到你師兄做咩咁夜仲唔瞓

試下踩香蕉皮係咪真係會仆街 真係會仆街

想跑得快過個影

見我阿婆拖地前倒啲滴露出黎溝水會變白色
我就將d水倒入成樽滴露再chok
之後比阿婆屌到仆街

同我老母講嘢一鳩樣 佢話如果我冇比利是人 人哋會俾你咩 跟住佢就攞晒我啲利是

覺得我寫咗唔恰當嘅嘢掛

用珍珠奶茶啲珍珠當吹箭咁射

咁真係好恐怖下

多鳩魚

我都試過 一剃俾人笑咗兩個月

喺學校入面扮軒少跑撻撚咗落地

腐乳

細個見到牙膏同沖涼液洗頭水嗰啲一樣會起泡 就試吓用沖涼液刷牙 苦撚到嘔

細個沖涼嗰陣唔知發咩癲，將啲洗頭水呀護髮素呀沐浴露溝埋一齊，以為自己整緊藥水

正義之士

釘書機釘手指

我都試過
整完之後好有成功感

俾人呃咗奧比島個帳
成10幾年前
而家都仲會sad

以為老母識讀心術，因為佢成日都知我幾時會偷食薯片所以每當我想偷食嘅時候，會係咁諗我冇偷食我冇偷食，等老母信我冇偷食

直頭會合埋對眼拖住屋企人行

試下釘書機釘自己手指會點，唔係釘得好入但流左幾多血

陳云根

我咪跌斷手

烏龜

認真讀書
學生時代唔拍拖
大學簡錯科

工作關係 我原則上係日夜顛倒的
有時係日夜唔訓添

乜匡智可以食煙咩

有冇中寄生蟲

細個玩上癮

細個去fd屋企玩
以為個fd係廚房飲緊水
之後一尻除左佢條褲
除完先知原來個個係佢呀爸

中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。

每人一出世幾乎都會遇上嘅第一個騙局

細個可以伸個人落一半 > 捉住扶手飛到底
而家兩級跳落地都腰痛

假期都要返工咩

習慣左姐
轉唔返

有幾條女送俾我屌都唔屌
掛住考AL

咁耐都未有人講呢個
小巴落車嗌有落嗌錯媽咪

慘 有冇諗過轉工

我個行係咁冇計
算係finance野 望錢嫁姐
成日都屌份工俾狗做
但一出糧就順返晒條氣

好現實 有錢就做狗都OK

ABP-984

呢個好笑

我都有扮 不過冇跌過

me too
之後我同呀哥個架換殼
佢以為自己玩壞左

吞空氣醫肚餓

小學附近有個公園，啲同學話啲花芯有花蜜好好味
一齊喺公園抆花芯，但試完得草味

3件

樓下公園有條好似消防sur落地嗰啲柱咁
但個個人都係就咁跳落去
成層樓高 自己都唔知自己點做到

係屋企單手傾住電話 爬出窗，由家姐間房去自己間房，仲要夜晚成家翻嚟 同佢地講都無人信。

隔咗幾年後，對面座啲師奶觀眾 同我呀媽傾開講翻，先信有依單野。

命定論，咁都唔死

示意圖

細個好鐘意倒水落街
伸埋個頭出去睇啲水流
咁屋企樓下有個平台花園 係另一家人嘅
所以倒出嚟啲水會倒咗落人地個花園到

有次住嗰到個阿伯見到就指住我嚟鬧
話會報狗
搞到我驚咗成個禮拜
成日凝住會有班狗上門拉我
心諗阿媽知咗實好嬲

細個貪玩去摸野狗嘅bb，結果比狗咬PatPat
打左幾枝針

我覺得應該冇乜味咋喎，不過好細，可能唔記得左陣味

嗰時應該睇完電視話有人攞蟻入藥，後尾有次就貪得意捉就食

「瀡」

你嗰時讀小學未

佢由得我又奶，果時我又唔知係咩黎

好似就黎讀小學但係呢個情景仲好記得

如果幼稚園…佢當你想飲奶姐

我會寫啲好恐怖嘅野落去
今晚返屋企睇住呀

細個阿爸同阿哥訓同一間房訓子母床
有一日我阿哥叫我拋副麻雀落下格床
打中爸爸個肚
好在有張被卸力跟住比阿爸打左一巴
幾歲既我竟然無喊，可能因為知驚

對唔住呀阿爸

以前住嗰度有個地球
會同班fd喺最頂跳落去
應該有一層半至兩層樓
仲要係石屎地
啲唔識嘅師奶成日會屌我哋危險
嗰時仲覺得on99
但人大咗就發現真係隨時斷手斷腳

我已經唔記得咩味

頂你地

細個以為整可樂味雪條只係可樂放冰格就得

食花我都有喎
啲人仲話粉紅色花先食得，紫色有毒
我記得係好酸既提子味

巴打你個名

花蜜都有人教過我，我食過一次，ok啦，不過都係唔識睇邊d有。
所以佢哋教完我，我就之後都冇自己搵嚟食。

有冇食過花瓣，苦嘅

覺得自己d話題變返小學生
同埋原來自己有記憶嘅年紀都仲咁on9

我可能食得多on9嘢
腸胃幾好，同d fd出去食嘢，如果佢哋食完肚屙，我多數冇事

唔記得小學定幼稚園成日同女仔錫錫

初中上chem堂講到洗池用明礬
同個fd講 要唔要試下
講完就食咗 仲要扮哂野講無事啊
心諗 屌 其實拿拿地
好彩個fd講話 你cls㗎快啲洗啦
我仲話 唉洗乜咁驚喎 無野喎
但隻手極快速洗脷

仲有單幼稚園 個陣要默書
隔離個女仔唔識寫叫我比佢睇
我問佢有咩着數
佢答 送貼紙 我就立即比佢睇
默完書就問佢拎貼紙
佢就比咗張丁屎咁細既橙貼紙
心諗 屌你老母.. 轉個頭就同咗Miss報串
佢就

你又真係幾on9
利申 當年仲有幫佢地祈禱

淨係記得酸酸地，因為啲蟻酸

係L字型碌架床上層打筋斗落下層

細細個屋企有請工人
有次去完親戚屋企玩wii太鼓
返屋企第二日見到工人姐姐guk高個屎忽拖地 ,跟住當佢個屎忽太鼓咁打

同唔中意嘅人表白

講起barbie
我小學去我同學屋企 見佢枱面有啲好似泥膠咁嘅嘢
我就拎嚟封住佢barbie對眼 再俾佢睇
同佢講 你隻barbie盲咗呀
佢喊到九彩 起勢咁捽佢barbie對眼

中學有次上佢到
我摷返佢隻barbie出嚟 見到佢對眼清唔乾淨
我就話佢隻眼有眼屎
之後我哋笑到仆街

當時真係好青春

小一嗰陣有日老母唔得閒整飯盒
屋企人畀廿蚊我叫我落小食部買
結果返屋企完整畀返廿蚊紙屋企人
原因係我搵唔到一樣廿蚊嘅食物
唔知道有找錢呢樣嘢

係咪帶住一班細路行山食橙
自己懶型要食橙皮果個

當年都食過

我係試過爬落嚟（無意識） 仲要唔係爬條梯落嚟
係爬枕頭果邊
仲記得爬落嚟果陣聽到膠袋聲（掛係床頭嘅膠袋

少俠好身手

係咪住你隔離屋個伯伯 屌你老母原來係你

買珍珠奶茶去天台用飲管吹落街

翠絲啲fd

講真2皮野大個咗返工濕濕碎，反而細個揸住$1000個感覺差好遠

有冇矮到

為左張美少女戰士閃卡同個friend鬧交

細個嗰陣有一日阿媽帶左個好elegant嘅朋友嚟打牌
佢帶埋個女嚟 好靚嘅 阿媽就叫我幫手照顧吓佢
我就唔識野 又唔同佢玩 又冇乜儀態 好失禮咁

如是者過左幾年長大左 到有一年 中五開學
有班frd話有條女好撚靚 校花咁冇可能唔想識佢之類

我望一望原來係佢嚟 同佢有眼神接觸之後
知佢應該相認到我 嗰陣我好尷尬 好想搵窿捐

有冇溝到

冇

一來身邊班兄弟都有幾個爭緊
二來尷尬到絕左緣 冇過電feel

最後都做返朋友 但大家醒目冇提過細個啲事

將條長褲笠落個頭度，當長髮咁玩，落街上埋校巴。

依加仲做緊

我都試過

之前 返到學校會覺得 全班都知我日日放學就捽碟

嗰陣好驚

細個成日會做D莫名奇妙既事，諗起自己都唔知點解會咁。
幼稚園個陣執擦膠個陣無意中見到對面班花裙底，好記得係白色中間有個公仔圖案，粒擦膠都執左好耐下，唔知有冇比人發現。
小一二個陣，上樓梯個陣用手指篤班花屎忽，唔止一次，直到篤到佢用一個好難受既表情望返轉頭先至從此停手。
小一二個陣，唔知痴左邊條線係咁話個女同學好樣衰，直到佢喊出黎我就冇再咁做。
成日打架，聊是鬥非，挑起仇恨值，試過係咁挑釁一個我睇唔順眼既同學，迫到佢郁手，然後打到佢爆肛，我就絲毫無損。
到初中開始，成個人陷入左深刻既反省，每日都不斷反省自己，自此成個人都變得內向沉默，唔同人交流，封閉左自己。